放csgo同手套

2樣都係ft

有意tg

我想要龍炮

刀同手套各排$500。

我有龍炮有女啦 屌

4300 3日cd

genius

3600?

3600

放刀 有意加tg